好想要女 唔想再自己一個打飛機

可以點

去買羽毛球拍

MMNA-015

叫雞囉問

正正經經搵返個女朋友

搵sp

去搵人幫你打 互打

樓豬有需要？

搵多個連登仔一齊打

可以咁樣

屌 有冇多啲

大把

不錯不錯再想要多啲

好似好緊火喎Ching

關你撚事

串到 Ching快啲去叫雞下下火啦

比人講中左

護哥